hi淡友（860）

熊熊來到
要光復
這__ __

牛左

熊熊哈

牛得 26800大戶倉底

我想要返d錢錢呀

樓主個名值得熊

穿左268

大師同船 錢如噴泉

加牛

衰意志唔夠堅定，不過我信唔留係271應該啱

賺少廿格

6.9入左7500

牛好定腳指+1好呢

係

熊軍殺牛火車要開喇
熊熊熊熊 嗚嗚～～～

升唔到 熊得

大戶唔比我捐錢

升300

你估心跳機咩 邊有咁易

ching sick ball

根本就之前講過 唔係新消息

收市入熊仔賭下

坐緊6.9 7500大船

收到風 今日收綠

開市位-80唔牛。

高開諗住熊仔
低開就入7500食花生

阿婆先玩

走左牛了

有人走牛，要千升了

到止賺/蝕位
要守規矩

都係，牛熊到位一定要斬，無得唔捨得

驚閪咩

牛得

唔牛得呀暫時

準備binc

留名求鞭屍

好多人今晚做我對手

熊熊火車
熊熊熊熊 嗚～嗚～

d熊好似直升機咁叫緊
伏伏伏伏伏

抽高又有特價熊買了

邊個巴打入咗熊

我打算收市入有隻7500雷緊你

我
一陣就跌到仆街

上面個巴打一入即刻有一棍

買牛啦，仲買熊

就嚟比你地燈死熊軍

淡友今期好慘
trade war bad new 升
人權法 升

買牛

係我手上有過千隻熊仔上黃泉

要報仇

285鐵底阿

熊軍逃生門

285

乜錢都比你賺哂

收到風 今日大奇蹟日

殺到250

應該上到275

我

即彈

玩緊呀婆7500

我26860入熊,唔驚啦

69609

死貓彈上一上269又落番去

牛熊食格最少係咪法巴法興, 食得最多係瑞信?
個人覺得法巴法興瑞銀都唔錯

標題黨
嚇到今朝即刻醒

瑞字都唔係好野

大大棍上呀

準備轉燈

瑞銀買過幾次感覺尚可
瑞信聽得太多,買都唔敢買

摩通未買過

奶野添

我都係
今朝個點題話要增加關稅

入熊嘅好機會

我見一通都有細期
我都想J下夜期大法

set 10627-國指

屌你

落得咁快

有d怕一通個個都話會出事

碌落山

有冇師兄啱啱反手高追牛？

做乜跳水

嘩

又跌咩

岩岩入牛果啲慘情,一棍打落去

有冇人牛左

呢下跌咩？

係咪因為記者會

冇事啦升返哂，我牛不滅

又有特價熊

274條柱好肥

熊熊火車
又多咗啲牛屍

我69609未驚過，今次一定死守10倍牛

琴日走左熊

10622-

入牛一齊贏

D支持位改變晒

十五分鐘前：跌返哂無事喇
十分鐘後：升返哂無事喇

大家都無事打和

一齊贏錢一齊捐部分去星火好唔好

似返又想跌返哂無事咁款

贏錢捐比星火 輸錢捐比大戶 咁點解唔直接俾錢星火

269好大阻力,上親都彈番落黎

唔知係唔係想畫圖

即刻又升返

尋底入平牛
尋底入平牛

呢個係咩級數防線？

琴日捐咗啲

最多係紙閘

咁我伸一伸鼻涕整穿佢

274/275應該有合金閘LEVEL

269只係扮磨姐，今日之內必穿

升穿

爆落入平牛
爆落入平牛

港女深深的插下去
是為了迎接更強的高潮

- 一眾傻牛, 2019

上證沉底
美女上爆
港女妹妹妹

10618平倉

打機保平安

269激戰

好悶 升未

磨中位賣牛熊

勢牛軍快上車

快啲上熊熊火車 唔好上錯車

睇色都知係熊軍想上車

屌 我係到打緊機戰出呢陋圖

已上車既手足

牛軍又贏一日

磨完未呀屌你

熊得？

今晚美女跌3舊

保持觀望態度

叫咗好耐

佢廢的，預升到280，275is must

所以又可以牛了重牛不解釋

你又重熊
今次無咁好彩架喇

想返大陸拎錢 有喵要注意

夾死

牛軍上車， 綁好安全帶

無叫停你就係
個劇組得我一個敢番大陸拎野

BTW 我全個SEM GG左 唔洗洗再上堂
專心用20000再玩又可以

午市完左上一上又插過,撚爆啲牛軍

叫停有咩條件

你的樣子

年輕

開市入左一個朝早既7500 仲有6.9

我30 架啦。

入熊了

轉緊倉第二日精彩

26970止蝕

我個孫都就黎畢業

跟

點解個post來來去去得嗰十個人？
咁即全連登得唔過50人睇財經台

比人捉哂

真 捉曬入谷

點解2年前30
而家仲30嘅

大家都忙呱

呢期賺夠

大家都等你開班先衝入嚟

無計啦 個個都發左達去開船p
出左海 上網訊號又差啲

我咩都唔知架

奈奈心水清

莫巴真係變左權太

屌

佢一放就大爆升架喇

俾你發現左添
四捨五入啦

釣墨魚

釣蟹呀

唔好食既

今日罷市唔郁呀

至在去玩下

成船得你一個女？？

半日4佰億唔到

權太安全未？好多日都冇見佢

召喚權太

尋日咪上左水

係
得我浮下浮下飄下飄下
其他人又見我唔到直行直過穿過我

開市位妹緊

入熊保平安

掛住睇市做錯公司野

我尋日比老闆丙

我都可能會
好低級錯誤
好驚

錯咪錯囉 吹呀

回100比我開牛ok?

咩mistake
我尋日draft 封demand letter,人地個loan due左唔使寫event of default但我照寫左,比老闆丙話咁簡單都錯

慘

出份proposal 俾個客
用錯左第2間公司既logo

比著我上間公司個火爆老闆,呢種MISTAKE應該會直接扔我出街

同你老閭講叫佢自己做。咁多嗲

屌 又真係幾低級

唔屌7你都好比面

玩完了
一陣我老細返黎都唔知點

嘩屌

我自己都覺on9

不過我而家個老闆真係算好好脾氣
我上間公司個老闆日日當我狗咁屌
完全零尊重,日日侮辱性屌真係好難頂

好多係咁 持住高級亂屌人

我可能準備搵工
做得幾個月

俾我就屌柒返佢叫佢自己做
錄埋音放上網 睇下仲有無人會入去做戇鳩俾佢屌

唉我都諗緊
而家份工做左3個幾月,一個全新既AREA
之前做3年學既野基本上完全用唔著,而家等如BB仔重新學行路
諗緊好唔好轉番去之前做開果個AREA

我第一份工黎
Probation 都未過

唔好轉呀 有排你都搵唔到工

可能一陣就俾人炒左

其實係一條友幾個account

連登無女架囉
紅色字嘅都係男人扮架

唔想接龍

磨住陰啲陰啲咁落

暴跌now ( • ̀ω•́ )✄╰U╯

俾你發現左

真相係一條友扮幾條友再扮幾個account

議息前都係磨

我好低能，同一個價位出入3次，幫牛牛打工

幾時會有發佈？

？

唔通今日會企唔着268?

我文員仔黎架咋
俾人炒左鬼都吾知點

重擔子呀爸爸

可+

又名社畜爸

^_^想牛過

收到

即跌(｡•̀ᴗ-)✧

國指602+

10格止蝕

做淡成日比狗撚

大戶兩邊撚 撚上又撚下

止蝕10593set

hsi 用26840止

期指

一觸即沽

又大賺

改止蝕10604

大劑喇 又升返 ʕ； •`ᴥ•´ʔ

半日內打靶呀?

聽日九成大爆邊，磨左成日

10617平倉算

今日咁既勢牛邊入得落手

好少回你
落哂注喇
仲入咩今日

咁尋日咁升你又熊得落

總之升又熊跌又熊啦
on9仔先買牛

已入熊

day trade 牛要食了

期指269都企唔穩,難啲26950收

磨到收市

夠連26850都跌唔穿啦

啱啦 聽日就揀樓

無限磨

其實應該feel到
今日話就話跌，但次次都係好辛苦咁跌少少
轉個頭好輕鬆就升返哂

身懷六甲

棍落呀

WTF???

你 day trade 應該走晒？

大棍

走曬
出左叫人食牛

巨棍落

呢棍有d 料

發上發落 我以為開市先有

差你d閘就埋位開跑啦

屌 唔係講笑
牛軍
仲唔上熊火車就無得你上

通常臨收都有機會

即刻又升返哂無事

今日都推得幾快

收市大棍通常第日都升
輸緊

對唔住 鞭啦鞭啦

牛軍

沽咗一張細期

引熊，入牛保平安

又到夜期例插時間
道期股災咁

50 點姐你又誇左d

半個鐘全陰棍

有道期領跌
牛軍聽日收得皮

牛軍有褔了，美女開市deep v再破頂

美女就快100點

放唔切d牛…
上IFC了

收市棍升2點

驚撚咩
道期跌，港期唔跟
姐係爆升格局

唔記得放牛
掛住扮工

牛軍開心埋今晚啦
聽日就打靶

道期-120

夜期大法轉左1600沽期必勝

聽日朝早吐公見

道期開始人踩人

又一起輸

富途開戶果一皮野開完係咪可以即刻拎返出黎？

係，但佢過返銀行要第2日先到

沽咗啦我又係個靚位入到巿，爽呀

1629 大法

期指跌到仆街,聽日直接劏牛

all in 渣期指

第一次 過
有鳩SIR 同我訓

期指跌到無BRAKE
聽日開264/265啦

266

真・ 暴跌☆ミ

有千跌裂口低開既FEEL

收市大棍升 證明仲有力上
回調一日當係千跌
笑左出聲

尋日收市就話殺上去274劏熊要買牛
今日收市就變殺下去264劏牛要買熊

個個都牛

因為牛gel

最後五分鐘先入
忍唔到手
今晚跑下馬仔先

我唔介意日日講千跌換來一姐日日開心日日笑

起碼用一日千跌換一次中出先值

你講乜都唔好笑

係咪跌到你地痴撚左線

牛多買熊🐻
熊多買熊🐼
牛熊各半買熊🐨

鳩SIR鳩SIR

牛軍唔駛驚! 聽日9點綠燈!

And then jump ʕ •ᴥ•ʔ

一姐

你前我後
鳩sir用口

啲人就係成鳩日亂買
買牛開熊 買熊開牛
買死一邊 點都會有日係中
以前番工 廳主個仔淨係買閒
未見過佢輸錢走

輸個日可能你無番工

無可能
佢輸係唔會走
一定要贏番先肯走

本多終勝

262牛過左點步署

矛錯

因為貿易戰升
而家

你班痴線佬

RIP

如果我買我都會買跌

祝福你阿們

IG 港女-103

食咗80點

會落左260先

我沽呀食咗80點了

牛 G E L 牛 牛 哈

爽

已CONFIRM尋日枝大陽燭係大戶不惜工本引牛

熊熊火車

侵侵今晚大機有野講

係,正宗撚狗市
前晚壞消息,尋日由朝升到收市
尋日收市前超級靚大陽燭
今日無特別壞消息下跌足全日

牛gel

升番啦

鳩兄有冇貼士

1629 大法又羊

老美連續2星期狂破ATH 始終係一大利淡因素
吊頸都要抖下氣,連破ATH咁多次,無乜可能唔回調下

今日報左兩次倉
有冇人留意到
兩點幾我叫開+,果次

唔好set止蝕嘛

上佐賊船就要做個出色既海賊 Gel

唔set止蝕一陣一野隊300點真係喊出黎

我唔set架
夾到頂唔順先止

輸曬巴就

真

識玩，不過我都係睇有位置
Win就有d博
我一陣買完貼

早知買2串3p算

所以依100點表面上係輸
但其實係贏突嘔返小小

唔怕啦
一陣中個勁既

望住個戶口有啲想喊嘅感覺
咁咪止囉

望住個人生想喊 點止

IFC

唯有改變自己心態啦

可能望住我會笑

通常月尾都升

唔洗睇架啦 遲啲直接執骨

係，斜底264

咁咪掉轉買囉

道指咁跌法,牛軍唔死都幾難

之前我一直以為你係莫等待

你針對完我未
信唔信我公開你IG名

我懷疑佢每日都摘名睇邊個上水

連燈仔個個都咁上下燈架啦

支持
好想要佢ig

佢尋日加得好多

睇下邊個勁 跟佢買

你啲股評
全部都掉撚轉晒嘅

你都戒咗賭啦

奈奈推介
權x
莫xx c
莫wait
Sushi

有人課金

假跌你都信

祝我好運

其實我覺得交易手法會重要過眼光
好似鉛氣巴咁雖然燈燈地
但結果來講都可以小贏

依度既人會衰最大敗因都係衰衝動多

衰衝重衰貪心 屌

權太 奈奈有留意你啊

好耐冇見喇
你都唔出分析

留意 豹姐貼士

典型例子：
急升/急跌即刻衝入去，重注果隻
低位入熊/高位入牛，重注果隻
見唔對路就即市反手，重注果隻

中晒

點解大戶唔升到275 我贏左攞來捐一萬比星火呀

即係咁，雖然咁講係結果論
但其實依幾個月無論買咩方向只要唔係高/低位追入，同埋唔係重注而係慢慢做倉其實最後都可以贏返
就算最後真係破頂/破底止蝕，未輸哂都仲有得玩

依家開個期貨小時k圖會到個^w^表情
大戶笑9連登仔

早知琴日食左牛先
起碼執番40幾格
今日忙到無放
得番一半
聽日隨時又執少左

而家冇本先炒腳指
近個月轉左買法。今個月命中率幾高架
月尾貼record

即係燈果啲就貼上來益巴打
唔燈果啲就自己食

我大部份倉都有報架

你地無睇之嘛
今日下晝10602 call 腳止
同時叫call hsi

10617走 少少地

走左冇耐就大棍

今朝另一注就差啲
10622- 坐左半個鐘贏4格走

唔燈果啲加返 ＃認真 ＃唔燈 ＃重注 tag 做記認好嘛

今次我有無買錯

有
因為買位置
過埋關仲正

混合過關2x3 獨贏及位置

50000蚊買

買5皮想殺馬會條老命咩

希望中

貼親飛 講親都認真
牛得
我會講埋喵位止蝕即時

係向上炒

咩話巴打你全倉牛過！？仲話輸左就唔玩！？

聽日熊得

感覺要插了

命運就算顛沛流離命運就算曲折離奇

果然係假升五斗巴好嘢

講左咁耐你參透到啲乜

中肯

我有一直J開架

我264牛都等打靶.......

唔使比面我
大大力沽盡佢

一齊打靶

。。。27250 至26400
3槍後27800返到斜底。。。之後小斜上落
今次264如又上返去，就會到27250
之後就268 275 270 278 除非又有麻煩
都係睇上次阻力。。講唔埋。。。
上年11月起全中，就係1月大上升不停少小小小咁呃咗我4次
所以，買股勿中途all in...
中途追入小心注碼
底部，例如上星期5／1 700all in 就冇問題，即使中招終有1日（3 5 7個月）會返家鄉

#32

注：呃＝第1注allin 之後走，之後唔敢all in 減注入，又呃又減入
浪費頭尾全波幅
好在已解決

貼士，8月9月10月突出的最低點最高點連線就見到小型斜線
破壞就直上直落
所以我上次只買好多qq唔買牛。。。
怕係假。。。（qq對比牛仔更好形狀。。。）

學到野

再注：我講嘅number 唔準的，從來唔準確計（望1眼就知。。）大約only
你地由16年嘅突出嘅高低點連線會見到極大斜三角
就夾到尾了。。。
之後爆單邊。。。
中國術數話（ 懶得計，蘇民峰講咗。。）
美國2年後pk（牛3到咁跌1／3應該。。。）
之後中國
之後好多年冇運行
同個圖差唔多
買咗樓嘅努力工作。。。

不過真係睇唔明啲暗號
但已全倉700 2018

金價點睇？

講真，自己都唔信自己點得，長期同全世界唱反調。。。
（all in ＋孖展5倍＋牛×n)
不過好悶。。。
已經唔刺激。。。
（要日日出糧都得。。不過好煩。。。股市有上有落有牛皮。。。牛皮好浪費時間）所以只捉頂底，有咁大買咁大，之後放養
撩mk妹又怕WhatsApp 轟炸。。。（中招好多次了，女人一中招煩到。。。一冇feel 就冷漠到。。。）

冇研究，1818就知

斜線？

無樓無錢無乜前途無乜智慧既廢青

2018 冇40邊唔買，買＝中斜出家。。。又近頂部
一破唔到6x又回
不過好彩，已經係斜上型，我如果買就 50或以下先小注
返而之前你地講嘅。。。忘了。。我都買咗十幾萬。。就正呀

股市同女人一樣變幻莫測

？？唔明？
自己畫，

小斜：8用最底棍，10月最底，11月剛最底，連埋
9月中頂位，11月頂連埋

大斜:18年頂，3 4 月頂（自己check約31200），19年3月 5 6月頂同 最近
連埋
底17年最底，18年11月12月最底，19年 8 9 10 月最底點連埋

今日真係。。。浪費時間。。。冇mood練習。。。

巴打練緊咩咁辛苦？

Btw 好勁

琴琴琴書字身體語言yoga功夫，樣樣磨到劍末，好難磨

唔明暗號
700 318底
2018 冇頂

咁味正囉呢個post嘅人見到破3角個圖後就係發達機會
（起碼我仲有好多1398 700 同新嗰隻，牛已3槍日放）
當我都熊再之後 牛 all in 孖展個市就